【魔鬼交易】逼學生自爆月薪兼表忠 換浸大畢業禮門票兩張

【魔鬼交易】畢業同學緊急呼籲，要小心填寫畢業禮門票登記報名表。當中會自動跳轉到一份問卷，強逼同學填寫月薪以至對學系、學校歸屬感，方會放行，否則冇得領取門票，雙親無法出席觀禮。

雖然電郵聲稱問卷係不記名統計，但同學發現，問卷有一隱藏頁面，按「上一頁」會到達封面（如圖所示）。當中聲明強調問卷並非匿名，學生編號、姓名、學系、電郵皆會向調查部門披露。即係話，問卷資料唔係僅作統計調查，校方會藉此知道每個畢業生對學校嘅歸屬感等個人私隱。

山神已去信私隱專員公署投訴。由於登記快將喺後日（3/10）截止，請即廣傳予各卒業好友，切記小心填寫問卷，切勿洩露個人資料，以防被校方秋後算帳。

冇人叫你真填

浸會中學

浸中畢業禮

浸中又贏

講個笑話俾大家聽：浸大

九龍塘個兩間到底有咩資格叫自己做大學

邊間大學graduate survey係記名？介紹下？

最痴線係佢連你出幾多個月糧，有冇bonus，commission都要問埋，最尾仲要比Facebook ig wechat

鳩填咪得

係小學

羅文 黃霑 獅子山下

填待業囉

咁鐘意收集咪一齊報低個人工

鳩填咪得囉

全部一齊填一億
等佢今年啲資料全部作廢

On9緊係吹大個數捧到fg就業形勢大好，以後搵工講價都易啲

唔好咁講 城大對比浸大已經好似大學